大學校長一早收曬order

中小學都未停課, 大學竟然會停
修改保安措施, 只有本校生先可以入campus
dls番曬深圳
根本一早準備入大學大屠殺

唔明有問題
大學唔洗守架
走先啦 唔明點解要守